提姆·庫克(Tim Cook)將會係不亞於Jobs既蘋果第二人

單憑Tim Cook
1. 令蘋果衝破萬億市值
2. 令APPLE 系統生態圈擴大
我可以宣布,Tim Cook將會被世人所記住

Steve Jobs都曾經被誤會
Tim Cook一樣有做錯野既時候
歷史會有公論,但今次絕對係庫克既轉淚點

岩,要爛一間咁大既公司好難唔記住佢

超越左啦 Tim Apple